中環有個地方警察好彩無去

交易廣場、IFC 好好彩警察今日冇去，亦無發射催淚彈

否則都唔知道有冇得開市

如果唔係我點賺錢呀

Push 1/10

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

大家幫手推，一齊搵錢呀，難得嘅好機會，Put 恆指，所以一定要開市啊

好彩咋

屌你咪撚搞佢呀 搞左佢我聽日點撚樣炒股呀

我仲要買阿里巴巴㗎！

唔好搞呀屌!

唔好呀

我要炒股全民炒股

唔緊要 再接再厲
無限復活 每日試下不同地方

好好彩 真係

警告你地聽日千祈唔好去

夜期升緊，高開再put，開市發大財！